［神學/BIO]上帝同耶穌究竟有冇鳩？

有

亞當係參照神個樣做出黎
所以有

耶穌有女伴

咁女神呢

有鳩的妖魔

點解神一定要係男人